Práctica 1:
Se crea un directorio build dentro de workspace y este fichero de texto para
ir analizando las prácticas. 
Se ha creado una etiqueta v1.1 para poner "Fin de la práctica 1".
Tuve el error de subir el build al repositorio,por ello después se eliminó.

Práctica 2:
Se crea una rama llamada practica2 y se sube al bitbucket. 
Despues se propone un ejercicio individual en el que modificaremos el juego 
de las raquetas haciendo que salgan más pelotas, disminuyan las raquetas, 
se muevan...
Luego se creó un fichero llamado README donde estarían las instrucciones de 
dicho juego.

Práctica 3: 
Se crea una nueva rama llamada Practica3. 
Creo dos ficheros el logger.cpp donde creo la tubería y el bot.cpp que me maneja la raqueta de manera automática. 

Práctica 4: 
Se crea una nueva rama llamada Practica4. 
A continuación, se crean las clases MundoServidor.cpp, MundoCliente.cpp con sus 
respectivos includes y Cliente.cpp y Servidor.cpp. 
Al realizar esto se eliminan las clases tenis.cpp y mundo.cpp, además se ha modificado
CMakeList.txt.
También se ha logrado comunicar al servidor con el cliente y se ha conseguido el envio 
de teclas del cliente al servidor.

NOTA: Se ha realizado una modificación del README para aclarar las instrucciones.

Práctica 5:
Se ha creado una nueva rama llamada Practica5. Se ha copiado el Socket.h y Socket.cpp
en la carpeta external del workspace. Se modifica el CMakeList.
Se implementan los sockets en MundoServidor y MundoCliente para que el programa 
funcione de manera correcta.
Se fusionan las ramas y se crea una nueva etiqueta que indica el fin de la practica.
